# Interesnee #

Тестовое задание для ООО Очень Интересно.

http://embed.plnkr.co/ZBxYDk7aqE19uNbc4lgU/preview

Разработать пошаговую форму регистрации на angularjs, разрешается использование сторонних библиотек.
Каждый следующий шаг становится доступным при заполнении всех необходимых полей.

## Установка ##

### Без вебсервера ###

#### Предустановки ####

На машине, где будет разворачиваться проект должен быть установлен:

* утилита `bower`: *npm install bower -g*
* вебсервер

#### Установка ####

Для установки выполняем команды:

```
#!bash

git clone git@bitbucket.org:warchylde/interesnee.git
cd interesnee
bower install
```

Настраиваем вебсервер для получения через веб доступа к странице `app/index.html`.
Открываем ее в браузере.

### Со встроенным вебсервером ###

#### Предустановки ####

На машине, где будет разворачиваться проект должен быть установлен:

* `node.js` с версией 0.10.* c утилитой npm: *http://nodejs.org/download/*
* утилита `bower`: *npm install bower -g*

Для установки выполняем команды:

```
#!bash

git clone git@bitbucket.org:warchylde/interesnee.git
cd interesnee
npm install
bower install
grunt serve

```

Последняя команда запустит вебсервер и откроет сайт в браузере.

## Задание ##

Разработать пошаговую форму регистрации на angularjs, разрешается использование сторонних библиотек.
Каждый следующий шаг становится доступным при заполнении всех необходимых полей.

Примечание: 

1. Страница содержит меню с перечислением шагов;
2. Активный шаг подсвечивается;
3. Доступный шаг подсвечивается;
4. На каждой странице есть кнопка далее, активная после заполнения всех необходимых полей;
5. Для полей Email, День рождения, Телефон необходима валидация;
6. Навигация, роутинг;
7. Вывод сообщений об ошибках.
 
Шаг 1 Авторизация:

Поля

- Логин (обязательно);
- Email (обязательно) (валидация);
- Пароль (обязательно);
- Подтверждение пароля (обязательно).
 
Шаг 2 Персональные данные:

- Имя (обязательно);
- Фамилия (обязательно);
- День рождения:
     - День (обязательно); 
     - Месяц (обязательно); 
     - Год (обязательно); 
- Пол (обязательно);
- Дополнительная информация.
 
Примечание:

1. Для выбора даты можно использовать сторонний виджет.
2. Дополнительная информация максимум 512 символов, необходимо отображать количество оставшихся символов.
 
Шаг 3 Контактная информация:

- Телефон (обязательно);
- Страна (обязательно);
- Город (обязательно);
- Адрес (обязательно);
- Адрес;
- Социальные сети:
     - vkontakte
     - facebook
     - twitter
     - instagram
     - google+
 
Примечание:

1. Формат ввода телефона "(###) ###-##-##"
2. Для заполнения доступно два поля "адрес". Если первое не заполнено, второе не доступно.
 
Шаг 4 Отправка данных:

- Подтверждение правил.
 
Примечание:

1. На странице делается вывод всей введенной информации.
 
Дополнительными плюсами будет:

1. Использование Angular Animation где это может быть необходимо;
2. Использование Directive где это необходимо;
3. Сделать свой дизайн для интерфейса, максимальное юзабилити;
4. Валидация URL, т.е. не разрешать переход на следующий шаг в форме изменив URL, если предыдущие шаги не были валидно заполнены;
5. Сохранение данных в localstorage.
 

### Автор ###

Казначенко Тимофей <t.kaznachenko@gmail.com>